## Домашнее задание Lambda
1. Напишите программу, реализующую лямбда-выражение для вычисления 
суммы всех четных элементов списка.
2. Напишите программу, реализующую лямбда-выражение для определения самого 
длинного слова в списке, состоящего из нескольких слов.
